（處境題）簽咗約但違約會點？

我返呢間公司嗰時簽咗兩年約
合約寫咗我兩年內唔做就要賠五千
我宜家返咗四個月
我想攞埋今個月人工就劈佢老味閪七日人工就走

而我唔做嘅原因係
一有啲咩唔識就俾人屌到飛天
老屎忽玩晒 鍾意點串你點壓你點西面都得
你反駁下呢 就開個會話足你兩個鐘
而因為我呢下回應無我之前嗰四個月一貫嘅禮貌
所以所有老屎忽好團結地一齊對我更加西
叫我做嘢好似喝狗咁

我想問下各位巴打如果唔賠會點？
btw我唔係賠唔到五千 係我人工已經好低
仲要真係有做嘢 俾佢地點來點去
我唔想受完無謂氣仲要掉返轉賠錢咁解

預先唔該晒各巴打

幫你推

多謝

上勞工處問下 btw博炒咪仲好
又有錢賠 又可以hea做

師父 徒兒不明白呀

7日？
做左4個月起碼1個月錢啦？

仲有四日 唔想玩到咁串
好呀 我宜家打去問下

佢七號出糧 過完張票我就no show

人地有你地址
你想點no show？

佢可以上來揾我呀
如果我喺度嘅話

嘩 你見到份約都仲做呢份工
唔怪得你會問D咁既問題 下次小心D啦

我本身做開文職 宜家想轉行學返門手藝
咁學徒咪簽囉 點諗到佢咁
同埋我係想問會點 唔係想問我有無違約

細公司的話可以試下同老闆傾下，睇下可唔可以提早放你走
我以前都返過一份，全公司都係老屎忽，惡做到仆街，對啲細既就多多要求，自已友鳩咁黎就冇問題。
Btw老屎忽死全家，生仔冇屎忽，生女做雞

同老闆講你會Hea 做等佢抄你

多謝你提點
但老闆都係生仔無屎忽嘅賤種
同佢傾佢都會叫我賠

多謝提點
但老闆忽㗎
佢試過炒人照扣人五千
我唔想到時道理喺我嗰邊但又要追佢數麻撚煩

問勞記啦

好的

合約咁寫就難啲
不過佢有無比份copy你？
如果無既話 你可以話你自己簽果震無
佢後加上去咁😂

咁如果全部老屎忽幫老闆証明不嬲都要簽兩年咁點算？

西番啲老屎忽
屌你一次屌番佢地10次
等比人炒
最後果日屌晒全世界先走

簽咗約，應該冇得你唔賠

咪hea做囉 咁有責任心托咩 你早退遲到每日去屎坑6-7次 每次都痾半粒鐘屎 佢吹得你脹咩？

如果再鬧我我真係會當住個客面前屌返佢
一齊出醜